\chapter{Ascencio Salas América Alondra
}

\section*{Sobre mi}
\textbf{Mi nombre es} \textit{ Alondra} \textbf{ y temgo 18 años.}

  \subsection{Escuela}

\textit{Las materias que llevo este semestre son: }

\begin{itemize}
\item Algebra
\item Estructuras discretas
\item inglés
\item Introducción a Ciencias de la COmputación
\item Matemáticas aplicadas
\end{itemize}

\subsection{Horario}

\begin{tabular}{| c | c | c |}\hline
  hora & Lunes & Martes \\\hline
  9-10 & Algebra & Algebra \\\hline
  10-12 & Matemáticas aplicadas & Introducción a CIencias de la Computación \\\hline
  12-1 & Estructuras discretas & Introducción a Ciencias de la Computación \\\hline
  1-2:30 & Introducción a Ciencias de la computación & Estructiras discretas \\\hline
  4-6 & Ingles & \\\hline
\end{tabular}


\subsection{Un perrito}

\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.25]{320220759.jpg}
\end{center}
